{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 별 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00まで可能です。 予約した客室の料金は、各基準人数によって決まり、特殊客室であるパーティールームなどの場合は、入室人数を直接確認してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約した客室では、プリエムの定期的な防疫管理が行われ、フロントで手の消毒ができるように備えています。 また、携帯用消毒剤も提供されます。 駐車場があり、観光地の中心地でも社長が直接バレエパーキングをお手伝いします。 24時間案内デスクが運営されており、毎日徹底した洗濯管理を通じてホワイト寝具類を清潔に提供しています。 客室内では最高品質の正規品を使用して宿泊し、特室とスタンダード客室にはPCが備えられています。 また、客室内には空気清浄機とホテル式自動便座ウォッシュレットが設置されており、空気の質と利便性を高めました。 無料Wi-Fiとネットフリックスを視聴でき、長期間旅行する場合、中型冷蔵庫とシンク施設が提供されます。 また、客室にはヒノキの手作りベッドや家具が設置されており、環境にやさしい輸入ペイントで作業されました。 毎日定期的な客室点検を通じて最上のルームコンディションを提供し、最新の無人精算機システムを導入しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "予約した客室の料金は、各基準人数によって決まります。特殊客室であるパーティールームなどの場合は、入室人数を直接確認してください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "予約した客室では、プリエムの定期的な防疫管理が行われ、フロントで手の消毒ができるように備えています。また、携帯用消毒剤も提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場があり、観光地の中心地でも社長が直接バレエパーキングをお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "フロントは何時まで営業していますか？",
            "answer": "24時間案内デスクが運営されており、毎日徹底した洗濯管理を通じてホワイト寝具類を清潔に提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内では最高品質の正規品を使用して宿泊し、特室とスタンダード客室にはPCが備えられています。また、客室内には空気清浄機とホテル式自動便座ウォッシュレットが設置されており、空気の質と利便性を高めました。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiとネットフリックスを視聴でき、長期間旅行する場合、中型冷蔵庫とシンク施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなベッドや家具がありますか？",
            "answer": "客室にはヒノキの手作りベッドや家具が設置されており、環境にやさしい輸入ペイントで作業されました。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "毎日定期的な客室点検を通じて最上のルームコンディションを提供し、最新の無人精算機システムを導入しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 674
    }
}